曬氣啦，8月5罷工有柒用

罷一日工係冇乜用，但8月5一定要罷一日！

聽埋先走！

眼見前線咁多人受傷同被捕，你話心痛，你話反對暴力，你話一個都不能少，依家就比你一個最和平但最有殺傷力嘅方法，無限期三罷！

三罷已經講咗好耐，但喺香港呢個自私自利嘅社會，一直都實行唔到。今次係想討論下點樣增加三罷嘅可能性: 主要探討點樣凝聚自己機構入面嘅抗爭力量。

大家都希望三罷之餘可以保障到自己，成間公司得自己罷肯定大大穫。所以，8月5號係試水温同相認嘅大日子，大家只需按合約合理地請一日假，就可以同公司同路人相認，可以試到你地適唔適合參加日後嘅無限期罷工。

相認方法(自行判斷邊個方法最適合自己)
1 最簡單安全就係睇翻公司嘅缺席記錄
2 sd mass email交代自己請咗假，有咩事再跟進之類
3 開公司罷工tg group，驚可以用太空卡入group，入group show職員證
4 相約罷工當日12點喺公司樓下(非當眼處)集合，再一齊參加工作嗰區嘅罷工集會，緊記準時
5 等你留言

相認之後，你地就好似一個小型工會，靠參與人數同參與人喺公司嘅地位同公司bargain。只要公司冇咗你地呢班人會瀨嘢，咁你地就成功。如果你地有信心，甚至可以嘗試說服公司帶起罷市，如果唔得就你地自己罷工，佢都已經好難運作。

如果真係冇人同你相認，或你地人數不足，唔緊要，請你地繼續大大力支持其他抗爭活動。

喺呢到強烈要求大家豁出去，因為前線已經犧牲生命同前途！！請大家只最低限度咁保障自己生存，生存只需食物，如果你冇咗份工唔會餓死嘅，請你唔好再顧慮咁多！！如果你覺得三罷會影響你前途，你諗下如果今鋪香港人輸咗，你仲可以有咩前途？如果你再唔行動，你只係温水裡嘅青蛙，遲早仼人宰割！！

最後，繼續大大力宣傳8.5三罷！！！

推

自己推

罷一日冇用，要罷佢老母一直罷

支持無限期罷工
光復香港

[85罷工] 齊齊入返自己行業tg group谷人數

可唔可以標題唔好成日出後反話

我都唔想，但發現連登好多人鍾意呢種標題，同埋人係鍾意睇負面消極嘢，所以新聞都成日報憂不報喜，請見諒。

我係中資機構做,d senior香港人但個個偏藍，射唔射波好

如果你好肯定公司入面嘅抗爭勢力不足，咁我覺得射一日係冇咩用，可以從其他途徑幫手。

推上去，8月5一定要罷

認同嘅幫手推，反對嘅留言討論

大大力推上去！！！

推推推

一定要無限期罷工！不用中槍，不用捱打，就能逼政府跪低！

係好撚反感

同意罷工，
打破香港打工奴隸呢個心理關口
好撚緊要

蚊型公司咁點
冇打卡record

有需求先會有供應，下次會改改，請見諒。

山竹後，社區都未執好，個個已經要趕住返工。

睇內文

同同事唔熟？試下tg group揾人？出mass email等人覆？

Upup

唔熟，岩岩入職

建議扮唔識嘢，mass email同大家交代請假嘅工作，睇下有冇人同你相認。

有冇人整個list出黎，話比大家知18區有邊幾間良心診所/中醫可以幫人係8月5日睇病，呢排打風好多人會病

行動post要推上頂！

基督徒、天主教徒，想請你地幫個忙

推上去

可唔可以請區議員做？佢地受薪為居民服務。

Action needed!

又一個標題黨

最決定到場運動行唔行到落去基本上真係睇八月五號，八月二同八月四亦係影響到八月五去既人數，各位加油

唔好講 「罷工冇乜用」
試下講「 罷左工先算」

推，工會小組有用

8月5號嘅人數係之後無限期罷工嘅強心針！

聽日都要出！

人呢

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

要罷工，不了

你自己心裡有數，唔洗講出嚟

唔好諗住淨係罷一日，係要長期作戰呀！

五大訴求!
光復香港 時代革命!